新任入境處長區嘉宏︰國安法是中央對港府愛護及支持

新上任入境處長區嘉宏今午（2日）會見傳媒時表示，對中央任命感榮幸，將繼續帶領入境處，做好作為紀律部隊的執法及服務，以及維護國家安全。區嘉宏又說，香港已落實《港區國安法》，強調國安法是中央政府對港府的愛護及支持，有助一國兩制恆久發展。

被問到落實港區國安法，入境處會如何審查出入境者，區嘉宏表示會按一切適用法律及政策，去處理每宗個案，而每宗個案會就其個別情況作詳細考慮及決定。

他表示，本港過去一年出現暴力事件，已影響民生、經濟及香港的國際形象，期望國安法的實施有助社會穩定，以及提升國際形象，增加投資及營商機會。

咁點解回歸左咁多年先黎立法，處長暗示中央之前就唔愛香港？